侵侵 ban wechat ，700 / 恆指聽日會跌幾多？

下載姐

聽日開市咩

0

700 ADR 都升緊 點會跌

Wechat唔可以係美國比錢

wechat pay 美國應該得 china town 用？

TCEHY +0.84% 跌撚毛?

好多美國住既華人互相會用

又搞鳩蘋果